警犬已經滲入公海tg 唔好再入

朋友冇ac, 代po
有退休警犬group已經收到tg資訊，即係好大機會有好多警犬已經mon緊group, 大家小心

見到其他po已經有人講緊用第二啲聯絡方式同方法，巴絲們要撐落去

6.12，背水一戰

見到有關係科入左去

push

楊生

人手置頂

幫推，要注意

推

各位要小心阿

各位要小心佢地既電話號碼 唔好做啲非法既行為呀

幫推

繼續 run 個group fake 佢地啦

呢樣預左嫁啦大佬！

無可能避到
想減低影響就要分細group

up

成班社會垃圾走狗警賊

唔入先係新聞

乜都唔識，如果新入group要問支唔支持香港警察ok?

公開就預左有鬼
所以唔好盡信任何人
要自己用腦

慎用tg，可能冇你想像咁保密

推（都預左）

話明公開就預撚咗
擺明做鳩班狗 不自由毋寧死

黑警死全家